手足起身未 機場仲有幾十人到

come?

返半就 一點青衣come

如果你係去大埔路上嘅手足，而又未想轉入機場住：
請睇定你逃生路線

推行動post呀！

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

今日去到幾點放工嚟

由這一分鐘開始
去到聽日

更正
係得十幾個

推

出緊

日。五。罷買救港
罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

Push

PUSH

出緊黎

好似仲有大埔今日

光復香港，時代革命
兄弟爬山，各自努力
五大訴求決一不可
不割蓆，不分化，不篤灰
香港加油！

去完大埔就去機場

缺 自

有刀手,有福建幫,有左膠 有督灰,有大台,會圍捕,玩大咗,失民心,要搵食,舊狗二哥好狼,下次先 聽日先 下星期先 下世先

兄弟爬山, 各自努力
不割蓆 不分化 不督灰
不被捕 不受傷

打算地區完左就入黎

今日黎

多番幾條友了 thx

多左d叔叔同銀髮

一樣

回應之前話 希望人哋接收你嘅資訊嘅時候 都要俾人一啲佢想要嘅嘢

三摺小冊子 新手文宣多多包涵

pdf在此

今日預左會比較少人/要夜先開始多人

好多人去大埔燒烤

重溫一下lmf 惡世紀

入嚟投票啊

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

Google Form: